曼聯為順利清洗山齊士 願承擔一半薪金！

山齊士成了曼聯的難題

今季，曼聯迎來了一個失敗的賽季，很多球員的表現讓人難以容忍，而山齊士（A.Sanchez）顯然是最讓曼聯高層和球迷難以忍受的球員之一。為了在今夏順利送走山齊士，曼聯準備使出狠招。

報導截圖

《每日郵報》透露，曼聯為了確保在今夏送走山齊士，決心在工資層面做出巨大犧牲，只要有球隊願意接盤山齊士，那紅魔將願意承擔其一半工資。這可不是一個小數目，山齊士目前的週薪高達50萬英鎊，約合年薪2600萬英鎊，曼聯將願意承擔1300萬工資。

去年一月份，山齊士加盟曼聯。但他隨後的表現確實災難性的，截至目前，他只為曼聯出場44次，攻入區區5粒入球。身為英超歷史的頂薪球員，卻踢出如此表現，這也是曼聯高層迫不期待的送走他的原因之一。此外，山齊士的存在，已經嚴重打破曼聯薪資結構，甚至引起了很多更衣室問題，這更加大了曼聯送走他的決心。

誰能接盤山齊士？

曼聯和山齊士的合約還剩下三年時間，而智利球星卻已經30歲。需要指出的是，即便曼聯願意承擔其一半工資，山齊士的剩餘週薪也高達25萬英鎊。以他44場5球的表現，恐怕也很少有球隊願意接收這樣一位低性價比的球員。

😂😂😂

免費都冇人想要

25萬磅都貴啦 邊有人買

阿記笑而不語

雲爺爺呢步棋真係好勁

都2019年仲有人…

獌出45萬，5萬要唔要得過

瘟神

會唔會最後 頂薪留到完約
搞到49000 GG

一半薪金都到其他豪門主力水平

賣一個人出去已經搞到人地隊波咁頭痕

已經係 成班唔續約 再同山狗同人工

第一年姐 之後3年都係 一定GG

資產變負債衰幾年

0既一半咪又係零
扮咩收人工

0/2=0

仲有人信全能到仆街會收人工

8奇思考領域

全能到仆街都送走
擺明係忌才啦

一半人工都高過sane,文尼，沙拿, son

果班

山神=朗尼 曼聯真係有情有義
山神踢左一兩季就上明叔位

廿五萬psg呢條水魚都唔要啦

比得起啦

有冇人肯出25萬鎊牙...

全期人工過億 再送更衣室內閧

出490000可以考慮

成班都話佢咁垃圾都值50萬
我起碼值100

人地大把錢
你吹咩
叫班49000買多幾件波衫

計過曬數 唔好當曼狗高層on9

唔使買波衫啦
有智利企業開水喉

我搵左好耐

運獌聯都信山神高人工

終於有新野

0既一半都係0

fm 啲球隊出閪deal原來係真

成績=拎左第6，11場輸8場，球迷愈輸愈開心

獌聯都信山神收錢踢波

今季利物浦拎唔到英超已經好開心

返巴塞

我地曼連又唔係俾唔起 是撚但啦 最緊要痢狗無英超

49000大把錢
邊似其他球隊咁度縮咁寒酸

其實374高人工同痢狗無英超有乜關係

到而家仲。。。

老實講，一日唔換走屎忽蘭做波衫贊助，一日都想笑鳩49000件衫，成塊M巾貼係心口

其實都上左市，點蝕都唔驚啦

C郎筆錢未用晒

雲爺爺內心

雲爺爺
攻城為下
攻心為上

雲爺爺同山齊士夾埋做大龍鳳

曼聯大把錢
想買邊個就買邊個
人工根本唔係問題

踢港超有得諗

當年鏝放流料想簽山狗，真係撚到獌應一應，正所謂兵不厭詐

而家做鋼琴老師咁好搵?

大力神先7.5萬
山狗做唔做到一半野？

今時今日...

認真一問
假設佢而家淨返兩年約
新東家同佢簽四年

咁佢果一半薪金係兩年既一半薪定係四年既一半

呢個問題我玩FM都諗左好耐
有時趕走D垃圾要俾部份WAGES CONTRIBUTION
最後發現就好似係計新合約個時間
變相我趕佢走仲俾得多錢過就咁TERMINATE

唔知現實又係點

fm好似係計舊約

協議解約再去中超有冇得諗

5萬返阿跟住重生 激死班獌

finance果part有得睇d contract clause
我記得睇過賣過得返半年約既人
個wage contribution clause係幾年長

可能睇錯掛

其實條友點解會變到咁廢

哥帥

唔計中超
有幾多隊比得起二十幾萬週薪？

應該真下話
個期阿古路傷左幾個月

出一億送走佢

雲加暗黑兵法

哥帥，雲加上演一場大戲
當然某隊大把錢，中左計都無所謂啦

係阿最後一年已經好廢，
啲垃圾美洲盃年年搞，
一完季就打，打完就差唔多開英超

免費雞都無人屌

簽到個陣
幾多獌狗打撚曬飛機
諗起就好笑

依樣真

山狗好波

兵法第一章
公子獻頭

神魔合一

山神入魔，人神魔合一

開始擔心祖記條傻9

擺部琴係主場就會免費加盟

其實山齊士條友仔收咁多錢做垃圾羞唔羞恥

收住每週500萬港紙踢下養生足球
羞恥下都唔區啦

收到33歲再free去中超繼續養生

佢呢份約仲fat過去大陸 你諗下返工做下gym 放工un下女 又500萬 去中超要落場踢？仲要俾D狗追住隻腳踢 不了 我係佢就坐足咁多年 最緊要準時放工

點樣整做whatsapp的gif😂😂

曼出30萬至35應該搵到人要

唔駛吸毒氣已經贏好多啦

佢一定唔走 回塘到閪咁拎世界頂薪

落場踢波
可以收多七萬五英榜 出場費

咪on9 啦
c朗筆錢都未洗完
50 萬磅周薪點會俾唔起?

免費實有人要

曼狗無情，山神唔收錢做義工都送人走，可恥

傑志

曼聯

未玩啦，33約滿仲邊可能續俾佢
到時唔去中超就退休
趁仲有價去養住生呃多幾年錢先返智利嘆世界都唔遲啦

連曼聯高層都信

又會有投降輸一半